男子朗讀「不徇私，不畏懼，不對他人懷惡意」 即遭防暴警察包圍

男子朗讀「不徇私，不畏懼，不對他人懷惡意」
即遭防暴警察包圍

【即時】(22:10) 防暴警察於中央圖書館及天后清場後，折返銅鑼灣渣甸街，到達燈籠洲街市後。有一名年輕男子對警察朗讀「不徇私，不畏懼，不對他人懷惡意」。他隨即遭十多名防暴警察包圍，要求查核其身份證和身上所有物品。該名男子隨即舉起雙手，但警員仍對他指罵。

擾攘15分鐘後，警員才放行，有警員稱「依加係你懷惡意，明唔明？差人做嘢唔X洗你教。」

獨媒記者拍攝期間，有傳媒聯絡警員稱「唔好咁多事啦，曱甴就由X得佢啦。」記者繼續採訪，再有其他警員稱「影嚟都嘥氣，成日用個cam對住我哋。」

來源:香港獨立媒體網